每次喺街度見到啲情侶度卿卿我我就想嘔

個男嘅只係想氹條女俾佢隊條撚入佢個閪度
而條女就喺度諗點樣榨乾條仔啲錢，然後搵下一個目標
咩山盟海誓白頭到老都只不過係建立喺物慾同性慾上嘅fairly tale，呃細路就得
我依啲明眼人一眼就睇穿
所以見親就作嘔

咁有冇叫佢地跪喺度？

你啱,所以我都係搵個男仔拍拖算

有冇興趣切磋下

冇，對基佬冇興趣

冇興趣係因為你未體驗過

眼中只有對方

真 所謂愛情只係利益交換嘅包裝紙
利益失去嘅時候，愛情會突然蒸發

當年的你去撚咗邊

我專登企喺啲毒撚面前錫男朋友

agger

成日特登係啲cynical毒撚面前放閃
不過都唔預佢地會明
反正佢地都係返連登打句女人都係雞之類嘅說話就會自我安慰返

培養多啲興趣 識多啲人 諗野唔好咁極端啦假膠佬

你經歷過啲咩先咁諗
定你個諗法係先天？

認識下

fairly tale

所以你只可以喺連登打飛機

你唔當場幫佢含撚